其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（172)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

成班偽毒飲油

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

你

Lm

lm

1823

Wug

佢

偽毒

高係冇撚用架

真毒

高有用定矮有用

堅毒

啱啊！！！無撚用，辣殺！

好過矮

lm
你地個酒精派對好似好多猛人咁

咪扮

咁窮有用定富有用

175最好

等 終於到夜深

你係咪

等咩

開post

一定係富

AGGER

行開一陣咁快爆

我唔係175

剛剛

180？

無扮 見到我個樣會食唔落野，尋晚仲有個嘔

我都想富
夠用就ok

呢個大話好大牙

唔關禾事 禾冇望你

有錢先有用

無你份

係 幸福

咁肯定係因為我

唔緊要，早兩日飲完

法國尖咀巧遠

牙春望到禾

feel 到陣氣都嘔，望左我驚你有生命危險
毒撚慣左被無視

基基

你地下次都係去返老地方ba la

矛 我都想係大話

wug仲有矛暈?

咁下次出遠d 反正都咁早返到

你喺度禾矛嘔，你走咗禾先

你返到禾哋仲on99冇車

你走左牙春就cl左s

太高望唔到

連係呢到都矛人理禾

今日無咩了 抖緊

禾咁岩有的士姐

itspouring

姐姐

唔得
要你出先多人出

在在

明顯玩開 有經驗

你地真係闖好多關先返到

典會冇 爭住理

hello

咁一定係禾
你嘔咁多次都係禾格離

我下次縮埋一邊牆角食野好了 等你地畢d 餸俾我

It唔識串

咁就巧

有了

Agger

夢夢

hiiiii gc

光年

黎秦國！！包有的士

就嚟要直接返工

係你陪禾 因果錯咗
牙怪巧高汁 嘔到臭到仆街都扶me

烏g
等你點名

餵食

唔糕了 我破產了

錯過了精彩的一幕

識食

下次不如天光直接返工?

放係狗兜，我自己食得啦
我會自備狗兜

就嚟payme都矛錢

想試

唔睇住牙春

大出血

有矛低消費活動

正式宣佈 糧尾

下次清再搞

打羽毛球

大力宣揚牙怪
百年歸老賴c都不離不棄嘅女人

阻止唔到

公園捉棋

打羽毛波，郊遊

呢度

你就疏乎啦

禾唔要執波

望望個日子
咸咗

G chi
要減肥

上連登

我攪矛人黎 最後自己一人食

郊遊

唔巧同我一team 就唔洗執

應該會呻熱

仲有半個月

行山

Lm睇成村人

夏天不了

係禾問題

G chi
有冇人有狗放

熱死

我去搵朋友放

入大西北=郊遊

笑咩

又歧視

放單身狗

btw, 禾收工

大西北得罪咗邊個

汪

不動如山

打羽毛球可以同時拉筋&執波

好想返工搵錢呀

打羽毛球擺明蝦手殘

其實返返下又幾精神

唔想郁

嘩屌 提子

加油，在清

哭了

唔能夠同時進行

禾都係手殘

邊間? 打黎做咩

就死

呢個真
精神過平時

精神但好頭痛

走開啦，100你有咩唔勁

想秦國見在在

大西北明明係椰林樹影水清沙幼
係香港嘅世外桃源

我十卜u 精神上

一陣lunch 完睡意應該黎料

唔讀埋先出黎做?

又好似係

你地今晚應該好好瞓

今晚早d 訓啦 唔巧cow 仔

貢我又冇
係起身嗰下

花花糖水見牙！

飲多啲水就可以解酒

不要再說了

開p唔勁

有地鐵站㗎 都唔係貢遠姐

一杯咖啡唔夠

今晚再黎
睇重播

哪有囝

今晚要早訓

預時間又方便
去邊到都差不多咁多時間

禾唔飲得咖啡

唔係因為酒純粹唔夠訓

唔巧食咁飽

落mccafe先

仲要矛帶飯
冇得食完恰陣

想屌鳩個腦細

越遠越準時

大力啲

捱過今日，應該會進化左
以後唔會訓咁多

講多次 重溫下

做咩事

買包shark shark 先

補唔返

正確

Ling Ling

要瞓更多先補得返

D 野望到又話加d
但個deadline 一樣
仲夠膽死話之前唔記得同我講

今晚都唔巧早訓 頂住

老細同啲client一樣
想加就加

咁唔巧了 我隊你唔住

嗚

個老細就係client
仲話我似係唔想改

真係關事?

但佢地叫又有得唔做咩

留名等睇要我改番轉頭

瘋狂改

咪咁啦

見到花花

食屎啦 有女使乜呢度出現

頂唔緊

岩呀 所以我咪出現

繼續吹

要鋪before n after

春只要一個就夠

唔想比你睇

禾想睇你

然後就沒有然後了

問吓佢收唔收學生？
平的話想學返幾堂
到時出到去酒店有得自已練

幾多個春？

是咪代號嚟

雞龜骨滾羹

ok啦都

禾地一齊跟卡巴練

hihi

入來感受已出pool人 發出ge 正能量

Where

Who

When

How

邊個

Full 得咁快 回唔切

唔知 feel 到好似有陣氣係個post 度發出

戀愛的味道

隔住個mon都feel到
大師級

臭氣？毒氣？

同個朋友傾開 佢話佢有入過嚟吹過水

24小時有人mon post

上個post都係到 ？

相認

咁都俾你feel到
你應該可以cut到有線

有冇咁多25呀？

相認鋪

全部仔黎

佢話佢吹過幾個post

咩名

24/7 多勞多得

唔會自爆咁傻豬掛

難講

我估唔會卦

辣殺唔會明

3仔死未 禾就gg了

除左禾

唔知佢嗰陣改名未
召喚佢上吓水先

你3點都收工啦

亂入is ok

🍉

係邊個 坦白從寬！

就算有牙叔都唔會講

你有9你咪係仔

無得收

又有啲野係全世界都知但辣殺唔知

我估係囡囡黎

係邊個？

你呃人

有棍絲打

今次又係咩

pmed

呢度冇囡咖

你屈人

召喚到未

唔知 唔想知了
上緊ifc

炒腦細魷魚啦

佢唔理我

太遠不了

心中有囡 便有囡

我殿後

佢就係老細

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

叫佢上黎講個暗號

係你？

推得好戀快

自炒

無錢

事主出現

好戀眼訓

空虛寂寞冷

係呀

唔怪得feel 到出pool 正能量

172個po
唯一一個

cls 咁都feel到

新人留名

之前有個絲打入嚟話個post由佢未出pool到而家出咗都仲喺度

中山山幾時做第二個

做

未到已經feel到

禾唔G

番工

我會留守到最後一刻

幾時到你

無人識佢
笑死
佢以為有人記得佢

禾陪你

講啲特徵黎先得㗎

認人要搵禾cfu

琴晚去左邊

好衰

咸咗
你地可以同時做第2,3個

香港唔認可

@在在
最後希望了

辣殺
暫時還好 一陣就好難講

🍉🍉🍉🍉🍉🍉

佢話佢半夜先上水
嗰排仲有玩吓mhw

唔緊要啦

拖拖拉拉
又拖拖拉拉

好似有啲印象
好耐之前喇波

佢話佢半夜有問過吓去旅行啲嘢
牙花有答過佢

仲有冇多啲

琴晚等咗你成晚

想有人拖拉都冇

半夜禾就唔知了

無
個狀態好微妙

明明我等你成晚

唔怪得某人中場就走左喇

太辛苦 急歩行斜行到麻痹

有矛新進展

佢自己都唔記得

由佢

召喚呀花

叫佢上返嚟啦

非人生活唔係個個堅持到

我半夜係到喎

禾叫埋我朋友子上嚟

己weak

巴打你應該唔係點留意得到

原來係會合

被人忘記的父親 好可憐

快啲召喚佢入嚟啦

咩野意思

咩事

禾唔是凌晨更

佢叫呀？

卡比24hrs on duty

佢on call 36

屈返禾轉頭

9up以為你係牙叔朋友

玩命卡比

睇吓佢理唔理我

我個時未入黎

係咪去左百佳

咪亂講

舒拉寶娃式健身

未聽過

無人識佢
由佢啦

有朝一日我會off duty

百佳係咪講緊超級市場

原來有應過佢
我唔記得

想請問大家如果一個你唔鍾意既異性，拖你手，你地會？

詠春 格擋

又有新對象

尋晚啊春咁係sale你 點睇

除非唔係

sad

點解矛人拖我手

證明你出左pool
好事黎

是但啦
佢唔上水
佢掛住開post 講湯怡

如果同性拖你手 你點會

fing開佢

係得到解脫姐

我

十指緊扣

14:31 已死

有印象！！

都叫你拖nth

都好

縮

Cfu 有人要你認啊

好怕俾佢fing開

尖到呀呀聲？

係啊 係咁話你高質

唔巧死

乜

係嗚! 丫!

聽到扯

父親大人 呢個名認唔認得

跟卡巴練下力

買哂嘢先上樓

識玩

百佳係咪暗號嚟

唔試點知 要有自信

都矛人要

每次都好驚俾人收兩件

自信

反攻

毒毒拖手

Fing 開嗰下一野抱入懷 呀！

真高汁 好女人

觸電的感覺

而家啲巴打真係好進取

睇一次笑一次

一掂到對方啲手汗

扯到行哂

未試過

A0處男

hard sell係矛用㗎

控制唔到

琴日終於見到牙怪跑動

想瀬下佢

由老豆著手

自信唔_ _ _ _ _ _ _

點

幾時

追巴士 未見過佢跑咁快

手我是有的 就是不知如何碰你

追車

巧似有 又巧似無

禾記憶力衰退

Cfu今日有無返工到底

想返屋企嘅動力

下次幫你哋

Cfu能否不要淆底

怕醜

扯哂呀

match

Cfu 飲少啲油

有牙 忙到pk牙

好攰

人地畫到出腸都唔去馬?

禾飲左巧少咋

以為你都射波

追的士

屌 岩岩做撚到仆街既野
岩岩話cancel 個meeting 唔洗show 住

唔追唔使返屋企

橙

仲有追的士

我買頭位欣賞

小明真係跑得好快

好青澀好match

追的士巧遠

聽講你水樽都係裝vodka

跟cfu學做巧員工

番工灰鳩

跑得快過的士

會屌出聲

下次跑番將軍澳

比佢撚到出神入化

等睇你表演

公司電腦真係好慢

收錢

公司係咁架啦 未到爛都唔換

最多比5毫
Deal?

每一步5毫 ok

禾俾夠一蚊

自己入病毒搞爛佢

一步要有三十米

佢過800MB野既速度同我係屋企過8GB野既速度一樣

禾開始不行了
巧眼瞓

點樣一步30米

尋日訓咗晏覺夜晚先去睇波
仲頂到

我覺得我精神過平時訓6-8個鐘

集體屈牙cfu

真，好員工

就係冇瞓

今朝係
而家不行了

咁就係u的問題

睇深度睡眠
深度睡眠4個鐘就咩都夠

quality>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>quantity

4個鐘都冇
瞓咗兩個鐘咋

你落妝搞左好耐？

有化妝咩

首先要深度睡眠到

首先唔好咁醒訓

好快搞掂啦但瞓唔著

你盲咗

但你今日好似好hyper

中山識講野

唔係 我啲同事都話我個樣好攰

一定係化完都咁柒

推到中山出黎面對

廢

領隊今日搞咩

好辣殺 不過可以冗多陣

柒到嚇走咗佢

點會 牙春推介

矛人嘅

喺度

仲有左個字衝閘

九個字

認真上班
好似係

好晒d 精力去偷懶

係咪好攰呀 牙拎你
都好hyper

我今日印咗幾張紙就冇做過嘢

點解我要六點放呀

有啲咁嘅事？

我試過返工坐低撳電話 可以撳到收工

開始做嘢

禾都試過

我今日都差唔多
不過有人過嚟我就嚇一嚇

終於開始

wug

岩岩靈魂出竅左半個鐘搵人生意義

我囉

佢曲線讚緊你

但係我老細喺我後係面咁行啵行去

你有冇話想做邊行?

點嚇法先？

你尋找到未？

好似中學生比人捉上堂玩電話咁

好彩張枱喺角落

我成日都係咁
長放喺枱面 唔拎上手撳

我喺正老細喺佢個位行出嚟就望到我

縮入衫袖
塞落大脾下面

永遠坐老細門口

成日都好多人喺我身邊行過

屌你老味,單身姐唔洗咁對我呀
等小巴無啦啦有個肥婆行埋黎以為佢等車，愈企愈近重係咁搞頭髮，我就上左車佢無！
返屋企睇套AV定過驚先

我試過擺塊爸鏡喺度
係想睇吓有人喺我後面停留or望住我

在於認識牙叔

連登管理員

大叫連狗

今日做左好耐野
無點冗

禾冗得黎要OT

等收工 無心機

天生麗質

一開ig見到陳柏宇張圖

好驚比人睇到我打機

我同我兩位老細天角一方
一個唔會出嚟揾我
一個腳步聲易認

但你都瞓到覺

禾都可能要少ot
已經好攰想weak

典解無心機啊

以前會圍埋打食雞

我都係
成日玩Candy crush

今日不尖嗎?

要點行先會認到腳步聲

其實好易分
唔同鞋 唔同步速

我老細啲腳步都好易認
成日著埋啲膠褲

我代肥婆向你道歉

盲咗定醉咗

我矛瞓過

我老細應該見到我玩

尖啊
Lunch已經少尖尖
放工再尖

想做尖

我唔道歉!

lunch點尖到

放工去!

賜豬豬一個職位
係Director

Office附近有
尖30分鐘

我阿head 次次行埋黎都係見到我禁緊電話

唔食野?

而家出到/你玩到邊

早餐食左老麥

唔理
照玩

但好眼訓 尋日操腳 依家行路正常唔到

兩隻都有玩
63x 好似係

膠褲

我以前減到冇咁癲
但出左身之後極度厭世
唔俾自己過非人生活就唔再操同食得清

___ 是盲目的

chap chap 聲

佢係我後面我可以點避

因為你唔係肥婆

好勁
代表你build緊肌肉..

除咗升職冇得避了

唔要升咁快

我食得唔清
所以先唔係幾瘦到

做完唔酸痛做黎做乜 係咪先！

祝福

訓咁少生唔到

我只玩soda
玩到千六
見唔到盡頭

我知我廢

影響唔到我

有排玩

係
唔出新都夠你玩幾年

放監

今日冗住有output

日日搭車都望到有人玩
感覺好親切

全白烚全走糖

忍唔住會八卦佢玩到邊

牙生！巧耐冇見

我都會
見到後生靚女玩 更親切

通常見到都係中年啊叔/嬸

走唔到糖啊!!!!!
人生會唔會太疼苦

呢個大部分吧

好愛甜品?

正想講 笑到仆街

有d廢老開聲玩

SWEET ～～～ 煩到

我試過出聲叫佢哋熄聲

我都係返工車點解要壓迫我呀肥婆

勇武

屌我以前玩嗰陣有個呀嬸喺我隔離開聲玩
搞到我唔敢玩驚比人以為係我開聲

因為肥婆太壓抑了！

佢哋睥我 我睥返佢

SO DELICIOUS ~~~~~~~~

開聲玩就返屋企玩啦

香港做男人真係就快痴線
好地地返工一條毒撚都咁樣

牙春！
我都想見琴晚嘅你！

開聲玩先真玩家
玩家身邊D人

香港做肥婆真係就快痴線
好地地梳下個頭都咁樣

禾索咗牙春

唔洗送佢返屋企係幾得意嘅

千祈唔巧
形象盡毀

有聲

巧在未嘔 之後巧臭

唔使人送！

小巴站得我一個企係到,無啦啦行埋黎放低袋唔知乜野就係咁搞頭
然後愈行愈近,後面咁岩黎左對老夫婦,我好想大聲叫救命同非禮
但男人係香港係無機會嫁

好彩等多分幾鍾有小巴,立刻衝上車搵單邊位坐
然後見到肥婆身影離去了
繼續返工去

安全樣 肥婆都唔喉

me都想索

果然係樓p

玩完就算

你哋唔負責任

這些機會送給你

啊春係咁請人食檸檬

隻味堅正

返到屋企禾都覺自己巧臭

負囉
下次

終於比頭號好員工捱到六點

酒味溝香水味

係咪快要世界末日

你講嫁 番你屋企定番佢屋企

5點半準時收工頭也不回

送佢上的士咋

圖已cap

裝返隻gang原來禾都玩到千幾關

仲溝咗啲煙味

我都覺得就了

船p gor

廢老

利申 未玩過

悔改信主未

才顯出我身份

佢地上次係石峽尾借廁所時已信

無心心無車飛過唔到就刪驚

下次索

花生

信唔信都係要返工

烏豬

主腸你一個女友

冇入球的在在

我都係無車飛就del左

未醉醒

禾cl咗s牙花生

想勸佢放下屠刀

佢琴日咁早番到屋企 到底番左邊個屋企

女友 不了

Btw 牙支今日全日唔見人

仲要今日準時返工
一定係住公司附近啦

人地中意企街勃頭髮又要問過你

有咩想同牙支講？

公司附近天橋底

機會要自己爭取

OK既,但唔洗愈企愈近,近到差唔多貼背
我打份工咋,人工唔包賣身

番睇亞視扔壽包

18碎快樂

身貼身 如海嘯沖擊我 使我向下沉

呢個衝擊送比你地

正呀

喺公司weak咗遲咗收工

收工

臨收工先weak

好愛公司

下次無的士返屋企直接返公司

睇黎就升職做膠膠層

有幾多巴打鍾意一個人早食飯

有得揀，我會唔食weak到下午

今朝到依家都冇食野 weak左成日

咁勁
我唔得
太為食

頂唔到

最少一日兩餐

搭地鐵 好逼 條女仲要逼入黎
個patpat 貼住我大脾 應該點好

大叫非禮同唔好

聽日入返一粒

牙在
你有矛事

千祈唔好扯

拉緊急掣同車長自首

佢係靚仔
唔會比人告

禾生日願望係成功脫毒

我放左佢落自己既角度

生日快樂

我知道

牙支終於出現

生日快樂!

我已經放棄自己

願望成真了🧚🏿‍♀️

最重要我係無得郁 連收電話都收唔到

生日快樂牙支

人醜真橙

終於落車

牙支生日快樂 祝你年年十八歲

我遇過個賓賓真係好淫
成個屎忽同身埃哂過嚟

唔好

靚仔係大晒

牙支生日快樂！

忍手唔上嚟 但都係離不開大家

聽到你召喚

屌冇帶銀包
唔知冇住户證比唔比入

射射春大

岩岩成個背脊埃哂落嚟 佢好似無乜野咁

毒唔毒都好
最緊要開心呀

可以同大家愛多80年

私樓戶

射射

生肉快樂牙支

啲女係咁 點忍

用人面識別功能
同樓下保安微笑點頭

張卡要用3次 巧驚

過年果時就一定暢通無阻

毒撚都派唔到利是比佢

看更大包圍乜人都搏是常識吧

我已經放棄幸福的可能

有事
好眼訓

生日快樂啊，牙支

捱過左啦，在清

攰

Metoo
身心俱疲

你今日贏既機會率 係0呀

牙支生日快樂

我轉頭去操背

終於

放工就醒神

快啲幫牙支實現願望🧚🏿‍♂️

Untitled,2014

油雞

正 勁 想學

請pm

有自信的卡巴

祝你願望成真

邊有呀

收工
超級攰

快啲收工好嗎

好驚佢嗌非禮

好似有其他意思

豬豬

Match!

又抽

唉 屌 毒撚最忌有自信
Wug你都係pm物第個啦 我教你唔起

唔係做咩問呢個問題

岩呀 不過你又唔係毒撚

利申 send 左出黎一陣先記起

G持

禾都想知

咩野我唔係毒撚啊
咪恰毒撚好無

善忘不好嗎

跟唔到禾既步伐

容我做個垃圾

大佬你講大話講到頭搖又尾擺
點跟

一個撼一個大話

up mud 9

我全post最唔講大話

介紹番牙醫比你？

pm埋你

有咩搞

搵埋春春一齊黎先

佢唔會

迫到會

唔試典知！

岩聽

因為連登剛剛好

做摸胸機

正常

再拖

☺️☺️☺️同frd傾計講起呢個話題

再問返佢做乜

唔會問，直接問候佢

好波

毒L奧義 跑走
認真: 即刻去返人多地方

長留戀於你家

情愛就似垃圾

庭園中最後也開了花

Happy birthday ar
呀G琴晚你落車個下
我太攰唔記得左講

幾時先灰完

有d人只會得串進尺

兩p 終於一齊過左生日

最後晚餐x 沖天救兵好正

Yes!!
Loop左好耐

人無法走過每天

今日狂loop eason

雜物裡 遺物和舊照
誰變賣 誰棄掉 誰看到破曉

何必誤會故事沒有說完

個mv 咸左

啱呀

套戲都係咸頭十分鐘
遲入場一定黑人問號

條大髀筋同我個心一樣 戚住戚住 好痛

夜更廢老

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好

2

9

5

10

8

1

7

3

6

4

太易玩鳥

真毒留明

我先係喎

你食辣野唔毒

同你一齊有咩可以搞

食辣先毒

牙叔約到人wo

記得合照

我好耐無聽eason

金拱門熱播

爭咩呀

多數聽緊自己歌

漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶最後變話題 太俗套

搞搞震

今日冇工開
行左日街

爽？

係咁洗錢
就破產

你洗左既錢只係用另一個形式陪你

有兄弟姊妹可以去睇
就落啦

仲未有工開
暑假靜過鬼
考慮緊
返大陸減少生活開支

有冇人想包返我三五七團？

ching sick balll

好wo 想點搞

有囡

兩張

將d錢變成你鍾意既樣
毒撚買figure mode

買咩

做咩會咁靜？唔係有好多人暑假出遊咩

宅男戀美容妹變人肉提款機 2年遭搾乾50萬

搵萬3既人要幾耐先儲到50萬

都好啊
日日飲喜茶

多禾一倍人工

咁無平到喎

有冇人有睇 入住請敲門

唔知

終於收工

幫人影就有

睇到咸左

溝埋嚟做瀨尿牛演呀笨

睇唔到

禾.....唔敢睇

只係飲喜茶囉
食老鼠肉串燒

好攰，岩岩夜跑完

毒撚唔會知衰架

典解

依家播緊s2 講泰國

我係指在座各位 都係毒L

下次拉你去睇鬼片

係淆演

無跑好耐

我知呀
啱啱先收工
準備睇重播

噢！
mcm好正

搵第個

但係佢好矮

ok啦

但係佢戴眼鏡個樣好好J

啲so 好man

佢戴同唔戴 兩個樣嚟
但係都係戴眼鏡好啲

靚仔點都靚

正解

agger
好鐘意佢
不過係mk仔style

佢唔算mk啦

戴咗更加靚仔

btw今集恐怖左

好多巴打話見到不明影子

潮牌上身

講野好低b貢

頂 我自己搭車睇緊
驚

yes
佢好似有開潮牌鋪

我都驚
唔敢回帶睇

唔係好襯佢
佢著返啲白色恤衫 裡面有件白tee 夠型㗎喇

聽日先睇都係

西伯利亞

佢之前有d廣告一笑真係

有睇
不過佢身型係瘦仔

渣ga

普通身形lor

講緊咩

操完！

唔得
入到去宴會廳嗰度要停
真心恐怖
同埋頭痛

你睇到頭痛？
靈異體質黎㗎？

唔知係攰定點
佢去到宴會廳就再痛啲咁樣

咁恐怖

咁你試下聽日睇仲會唔會頭痛

再試吓先
我唔想係
唔想自己嚇自己

可能發現新大陸

解鎖新技能

真係多謝哂
封鎖返佢 please

你去旅行有冇遇過

坐巴士斜對面條女走光
好想同佢講但佢全程撳電話

靚女？

唔靚 不過瘦嘅 超短裙

太瘦就唔太好了

唔係，大家唔係

隻腳好番即跑

無
好好彩

好彩佢之後識用返個袋嚟遮

你係咪喪昅佢

嗰時未解鎖

驚
我遲啲仲會去泰國 好似

著咁短唔搵野遮肯定走㗎

我係

點會唔係

去返嗰間801

晚晚有驚喜

我坐斜對面只要托住隻手發呆已經望到
唯有撳電話

唔想去本身都

咪係！！好冇安全意識

唔想去秦國？

去嗰個時間唔太想出國

有性格

中秋節嚟
想同親戚過

外國的月光特別圓 好似係

公司嘅月亮也是很圓

喺公司過中秋㗎我

點解

1001

1002

1003

1004